有咩網站係買二手智能手機？？？

想買下Nokia Symbian 機玩下 / 收藏下

唔想再用淘寶

有咩網站係買二手智能手機？？？

Dcfever 二手

旋轉其實識揀係ok
要分清楚真假comment

eBay

先達

肥花

有精係D罅位